[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(6095)

1001 easy

Slow

得1C

角大

樓下食牛屎

咩話 客隊0射門？

角大黨死得好安祥

是但一隊比多粒啦

整多幾球

我屌你老母柏斯

半細gel得未 頂左2/3 時間

屌 角細冇買到 好嬲

99% gel得

角細gel

gel得，收錢

半細收金

阿德一定得

半大jumped

珀斯光輝

⻆球1:0
入波又1:0

有神快拜

半大gel爆ok?

又check 客12m

柏豬輸緊都無角 屌

222222

唔通係半1全15

點叫11c

角細gel 得？

光輝係咪宇宙大船...

又準備玩反cup
針

連9角

好似係

墨爾本勝利劇本

屌你老母珀斯

都未追和

下半場 456

222

又換多個

基奧治回晒塘

角大半大針

絕殺未

琴晚戰績如何？

半細gel

準備打交腰斬
停電10 1 100

光輝班前線排住隊受傷

半和

1:1準備

搭狗鐵見到阿德一定得
利申 坐緊關愛座

半大已死

奇蹟追和ok？

C呢

比多幾球嗌下啦

半細

gel 到紅毛泥都爛

你望下對面

客cup 未

咁都無角

又傷想啲啊

細波 牙德gel 有事再叫我

針5k

Go!!!!!!!

補返6分鐘差唔多

全針

張珀斯呢? 講野啦張珀斯 屌你老母

33333

訓醒希望開左角大

半客全客減一車晒落珀g到

奇蹟半大12m有冇

奇蹟追和 快！

你訓多陣

客人未

一齊嗌

半大24

原來係你。。。。

珀g cup未

你唔係買左主咩

球證吹咗16下啦 超級正能量準備差我10蚊

中

追和呀屌你

18下

快追返粒先啦屌

準備走盤

又食角

味完嫁 仲有角球-9

做乜撚野半場未到兩邊已經換左3個人

屌你老母識唔識入波呀

仲要食角 屌你老母

補3

比啲信心

角b24？

奇蹟半大

單刀都炒 屌 半細gel得

劇本啱啱準備好

角細輕鬆到

阿德單刀都射唔中

Asw角大 2.5s 客盤 睇佢今場開幾多注對家

-9c

冇左150

邊能個會答我愛主公啊

單刀射到咁

半大

傳奇人物ASW 仲有賭緊??

等睇下半秒糕

今場阿德補返我上場數

半細

Ht

半和又死屌你老尾

主公應你pm未

屌你 賀路蘭 抵你一世踢澳職 單刀撻q

角大24

多謝德哥半主

劇本黎 下半光輝cup了

單剔 比人block咗

都似

20蚊半主證明咗賭球唔認真先贏

半大 -8000
半 2:1 2:2 3:1 各-2k

又食角 又唔落底 逼死角大黨

勁中風

馬會開11.5 未開過大

3.5b 下盤

黎多次半3全17？

半主收錢

下半場有無假波睇下呀

警世左廿幾次

要幾假有幾假

果球單刀 射撚到咁 點做到？

科拿路利先正
單刀唔射吸番去左腳位

有 no goal

西部聯個場咪試過半一全九 入球

好撚差

客杯 比啲信心

角大有無奇蹟

買左幾多客

主公小氣到

珀g又撚

手風幾順 依個爐

6蛇會智破狗會 信我

下半場點樣部署呢

得兩條友 順你老母咩

贏埋啲錢夠唔夠醫腦呀傻閪

我都覺 通常唔開即場就假

順德人啫

Goal. Com夠話得兩成機會主贏

半一全九，ok?

@全職海外賭狗

2成咪姐係有機會囉 條傻閪講未開過喎

勁好笑

明明有5個

客幾時cup

下場

下半場

月頭又見到你

嗰個係g10oal...

下季

Cup未

半大都冇

明明得4個

我有講過買大？ 你都on9

不反了

好波

吹撚夠未

客入未

等下

無起色 1比0完場

肯刷c未

2.5b要等幾耐

好快

發誓依場1$都冇買

齊蠃

我無買客祝你贏

六

快cup

澳假真係長買高倍 屌佢老母

GO!!!!

屌你老母啦入多3粒未

好波 我買大輸得心甘命抵

嘩 仲係3角

8.5 b係咪已死

澳假冇即場真係唔會買
絕不會中第2次伏

「買角算」

然之後話木買 好波

1:1大家開心ok?

等5.5

444444

細波細角咪幾好

珀斯真係唔似追和反cup

入波未

你點買的

好似今個賽季冇見過即場

入波啦刷角有閪用咩

其實cctvb係咪買唔晒咁多場

角細爆到自貼馬會ac任爆

我啱啱先cap咗張

買左大波 輸死

大波叫都無得叫 客隊隊垃圾點解會有人買

大波開到po自拍照一張算

真 刷入球好過啦

唉，本身想買主

老死你買左咩

半主勁中仲想點

邊有刷過

2.5/3大

客兩場7+
我買2.5都已經冇貪3.5

你出聲啦

澳假咩都有可能發生

555555

上個po你咪po過

-7c快

你買個隻賣料狗so far開曬對面

係我錯 最後睇唔岩都唔俾

你有冇見我出黎叫過

對唔住 我錯

依期搞外仔搞到上晒位

客隊個班老人家 搵間老人院安享晚年算啦
都唔知踢緊乜

入未

要入波唔係要角呀

爆佢老母15c啦

咩9連中話? 晏晝就話重注主，開波之前就話客盤， 買埋啲白痴山埃tips講一堆係人都知嘅嘢出嚟仲講話咩莊家你真係想笑撚死我咩

-7c

一早講左波係圓 只供參考

澳職30分鐘7連角is ready

仆街 入球b呢

唔明角大班大仲叫緊咩
上次11.5s我由頭gel到尾都冇事

買好大？

8連c

潛潛水算

大細我都冇講過買邊樣 咁都入到我數

搞外仔真係聲大夾惡

唔敢得罪了 真block算

就死嘅人先會叫
利申：就死

六蛇

呢啲無腦既抵佢輸錢既

15c幫林鄭奶閪

無入你數

想睇

半1全1 投降了

俾條撚屌追擊都話冇入我數

頂你

cup啦好嘛

邊個？

我無買，係唔抵你條撚樣講莊又講閒依嫁仲要戴撚埋頭盔，買料已經夠on9架啦

戒澳假算

人地買乜咪叫乜囉

Cup la

追和大家happy

屌你老母兩日輸幾皮

卡斯度 真係死廢佬黎

輸打贏要 feel

邊個狙你咁大膽

真唔比人叫惡過鬼

你都講到最後嗰句你點都贏架
我輸一注啫 我又唔會怪你既
反正你都帶我贏咁多

邊個狙擊你？

唔洗戒冇即場一律skip

角大叫呀叫

#199

收到風 1:0完

叫足全場

關你撚事咩 係咪之前輸到無晒錢發窮惡？
拿支槍指住你跟？

輸咗 得返兩蚊

珀斯比人屌足全場

搞咩

和和氣氣

真

大哥

咁都叫入你數 話你智破狗會係踩9你？
你鍾意block隨便你 反正你本身都當睇唔到 是但你

你半主咪中 含蕉喇

差唔多夠鐘反cup

客cup la

咁就唔好懶係型咁做好心share料吹到幾勁幾勁又莊家又9連又盛咁係到導啲巴打啦依嫁見無料先第一時間戴頭盔

你睇下你下面

有冇人見到大哥 平時佢上水就反cup

角大呢 叫撚完未你班友

大家 屌我啦 嘈乜鬼

g持

上左了

在

吊 係我就唔撚忍 call齊人馬爆上佢屋企 同佢六國大封相 踩到上心口都忍 仲得了？

明明大家目標係狗會
呢啲真係我冇買角都望佢爆

張珀斯 我屌你 回水呀

屌你老母唔入比人入啦

屌你柏芝平手盤追和都唔識

Cup末

返屋企屌牛啦

我搞外仔得罪佢d咩
我都道歉左好多次 仲想我點

10連c得唔得

大哥大愛自願做箭靶

Cup la diu

科拿路利廢到

拉

我開波前話買角算/買角推身家算

但我肯定我冇講過買大 （你都見過我買細角 係咪）

咁岩岩同你講1$都冇買。咁真係睇唔岩 你都冇見
過我叫角係咪先

就俾條友追擊 話冇角先黎話冇買又盛

但重點係就算我有買 我都冇出過大角

條友買大唔中賴鳩我掛

唉唔撚理了 block算。掩耳盜鈴算

收檔啦

澳假咁精彩都吵交

引完戰啦 講番咩事姐

屌你

奇蹟反cup

Sorry 我作客太廢

快手11定下驚先

算啦 波po和氣生財

下次返主場再屌

456去撚晒邊

無事喇小事好快唔記得

追和都偷笑啦 唔好望反cup la

真 下盤師是好人

追和未

是但啦六蛇 覆我tg未

撚有賴你 自己先入為主？

做咩又停左11分鐘c 我暈了

大家一齊叫下 咪算

差4角 有冇

真係你黎？ say hi.

大波 客盤太大船 沉了

3.5b 24

大哥你入返球都好呀12碼又好咩都好

大家一齊叫波算喇唔好嘈喇

佢會唔記得？唔好玩啦 到依家仲講緊外仔

求下你追和

含蕉喇 又乞到錢半主又中

我出水 輸左 我有邊次唔認

屌你咁都屈鳩我 輸咪輸 我又唔會潛

Cl7s 咁但係我真係冇出過大

我都想 追和走盤大家開心

一齊黎屌我p牌仔算啦

今日燈9我兩場墨假 屌G狗算

想買你料 pm價比我未

咁角大點

大家少句
派我未

我P左半年

1:1

Goalllll

珀斯GOALLL

11

終於1-1

1:1！

終於

1-1

反cup

入波啦屌係老母

比多2球啦就黎輸死

珀斯張！

快入波

Cup末角

退出算

入球大巴打們仲有機

含撚喇 屌你老母

大家開心

快2-1

3.5

挽留

科科goalgoal

跳樓算

屌你老母咩阿德

快啲入繼續入

Cup佢閪g

我退出

和波走盤 細波

唔好啦，吹下水咪算囉

你貪高水就算了

快

走盤你老母

汪汪

如果CUP埋仲多人開心

反cup比我執返條屍啦

快1:2

When I see u again

大哥終於生性了

唔好啦

1-2未

支持

食撚屎

準備中主客
我了

買左主客

邊個仆街屌我大佬 六仔

上次最後10分鐘都3球 大波仲有機會！

快cup啦屌你老母走盤賭黎把撚？

米酒 玩留

大哥比次機會

攬住你一齊針

靠晒科拿老泥

我

cup佢老母

邊隻字有屈9你
引用返你自己講嗰句野唔得？
想問下你係咪真係無買咋嘛
選擇性睇唔到？

一定要得

買幾細

如果1-2係咪風水輪流轉到fs巴屌人

今晚食海星 算

15分鐘7連角未

得G狗一個半主收錢

係

快d 12

FS巴好少屌人
通常都係人屌佢

無睇一陣又嘈乜

我唔係屬牛

1.

下場先得ok?

兩個大蛇嗌交

咁都走到盤

2

有波賭都嘈 弱撚智

收到wind 1:2完

又走盤

阿德開始廢

嗰條友會自動潛水 無得嘈

邊得閒屌人
人地買波都要禁多幾個0

1:1 “73
1:2 “80
2:2 “84
3:2 “”90+
跟返劇本唔該 全部都係演員

會唔會爆C

整場假波睇下啦 西部聯式入波啦

算啦，一人少句
你又唔夠人地多人，搞到自己仲嬲

求撚其開2.5b算

快啲入波

好撚暈g狗又贏錢

阿德又唔撚得

爆c眼會快d

又引戰

波po24

主快入

10分鐘刷6c

呢個好笑

1:2

想收大哥皮

隨便一隊入波俾我醫中風

Cup plz

Report

檢舉

淡定啦cup硬

又得你贏

有人打嗰6個數字出黎未

主頂撚住

阿德 上呀屌

平手走盤

2粒完場幫mr.g含

10分鐘刷10c

以後平手盤直屌和波算

我了

平手盤緊係和波啦

你唔係入球大咩

屌你老母又走盤

阿德萊德聯！

再賭平手我係狗

證明佢真係有料輸得心服口服

屌你老木 好撚暈

打架！

笑咗

輸！

琴日先話平手比狗買

打佢老母

波po打架！

啲人贏波仲要jer人 買對家就叫人驗腦果啲係咪心理唔平衡

好有恒心

第一個打撚死你

恆心

冇錢就要叫

輸到傻左
利申就黎傻

牙德快

入波啊屌

1-2

未

女人你都打

雖然你jer我
但係唔緊要
多謝你帶過我贏錢 （雖然你block我 應該睇唔到

咁多位手足，包括6蛇
祝大家安好 贏錢 早日上岸
係咁多
有緣再會

波Po百花齊放

派我？

Cup

都係覺得阿德會贏甚至3:1

1-1完場 大家拎返d錢再玩過

兩隊終極狗閪

666666

1-2

習大好有恆心

1:2！

含撚仔

真係cup

12

Cup?

主客嗰位勁中

珀斯張!!!!!!!!!!!!!!!

假撚到2-1

8分鐘5c

有有有有！！

屌你老木

光輝班老人家踢45分鐘夠了

Cup左

屌你老母

靜少少啦

假撚到 on9

Goal

師兄你叫cup 叫左成個鐘有料

數據 係岩

3.5b

有無炸
就中風

客贏2球 10 1 100

柏g好野

叫左咁耐

啊屌你老母臭閪 角球呀

cup只需十分鐘

劇本

好

玩撚完

仲有十分鐘可摸耳入多三球

角大已24

客盤Gel得

有志者事竟成
手足真係嗌到反cup

買咁多場比人Cup
終於有場cup返人

6連c啦 dklm

恭喜大家收錢

羊巴都收錢了

連中三元

輕鬆

FS 係咪中晒

客盤大波

阿德仆街死

成班呀德船友有咩講

頂撚住啊柏芝

開3.5大

大哥上水又cup
上住連登落場有加成

喂 屌你老母啊

Ok

3.5大是夢？

好彩無買，近幾場澳假都係客主/主客
無即場真係唔買

Ac有冇發現自己衝動屌早咗？

派我？幫你叫

2.5/3b 全格

含哂

係 可以反擊了

13角 派 1個100
15角 派3個100

cup左 無入球了

3.5大即刻可以叫糊

主隊刷角未

Gel緊頭去收客盤錢

片片片片片片片片

2:2大家開心

1-3

老友。。

仲有10分鐘等多陣

FS 巴有無真飛？又買50k?

好波👍啲人波都未踢完就屌定先 咁撚趕唔撚趕住去死

我暈啦

唉仆街喇

立即完場！

頂埋佢 柏芝雞

算啦 2:2 比下盤b走盤算啦

有冇人派我

等乜撚 最多咪走盤 大波照GEL

柏G入多粒

買左客真係嚇餐死但有錢收

你買左乜?

大哥癲到場場波都撚狗

贏咗送撚曬出去算

點解白痴呢隊波咁撚on9
買佢兩次比佢撚兩次
買佢對家就cup

成個月乞0蚊呀

@上盤師又上鏡

呢啲波90分鐘都可以入三粒
要抽水一定等完咗場先

角球5分鐘6個啦

主

又開主客

冇乞過牙

阿德假到傻 入完波係咁妹 on9

柏g入多粒扮狗叫

客易到

柏芝頂實

咁激

買平手一係輸一係走 未撚贏過

嗱嗱嗱 action!

折墮到要問人拿火牛
你老尾落樓下執火牛啦
定唔撚夠錢買輸撚晒？

盈盈係米買左主客

入多粒啦張柏芝

強行開大

馬會叫糊

下場你再買平手叫我

大哥今日咁好火？

上場水手半場輸2-0 都唔驚驚你1-0咩

Me

2:2

外圍急電 漢堡話今晚唔想贏

有人派我？

澳假又回血
尋晚世冠重傷

客隊入多幾球好無

抵死啦阿德 柏豬成日落底出波都唔清送角比人 依家輸埋啦

柏芝比多粒

主客

以後有白痴既比賽都唔會買
屌買佢又輸又對家又輸

2.5/3b

畀人踩到上心口

勁到

假波比多球啦

買左客 差d跳架啦

手足勁中

收到

比多球救命啦

勁

主隊抵死 炒單刀 畀人cup

6連c

唔講咁多2.5b收錢算

有料

2.5/3收錢算

派唔到了 第2口比人cup

半埸1:2

好正

屌你老木。。。。。

幾多倍

好彩唔使幫你含

柏芝比多球啦

我不是gay的

柏芝手足

搞完bno轉運wor

刷角未？夠薑11角完，6隻成何體統

派我未？

補時爆6角我戒賭 買左11.5b

算啦

有冇人搵到角大手足

最後點知腰斬

賤種德 屌你老母

買咗11.5s既手腳依家gel頭先啦

20倍

柏芝 輕鬆

想知主客幾倍

Okok

死撚晒啦

5倍左右

定係唔撚夠錢買？ 過嚟捐下我褲浪扮下狗咪比幾萬你囉
外圍打左40期爆額 馬會屌多15萬
呢場又執40幾萬
傻閪上水啦

諗唔到買咩就下盤
除左意假

2021仲牙德一定德

柏芝柏芝

你聽唔聽到你個腦同你講緊：
咁都開到11.5b有運呀！再推喇

霸氣

注注注注注 哞

可以俾少少我？

＋1

型到

各位今晚買條過關 中再派

算啦 習以為常 留力一陣打牌算

fs巴你又話主盤 3.5b

我想叫FS巴做猛將兄

我又輸

勁呀

咁都得？

你聽邊個講

反大哥真係唔抵可憐

唔係客 大波咩

FS巴幾時接濟下我

Cap定圖先啦快啲

主12m

點解你仲會覆佢 一早block撚左

有馬士達g加持 中硬

澳博真係假到仆街
下下跟盤開

好奇一問點解前幾個月潛左嘅

大船埋岸未

柏芝救唔救埋3.5大

被指名屌喎

前幾日jump80萬 今日又執番40幾

差d 2-2

20

見你咁慘.......

今晚再努力過啦

Fs 我了
識自己去廁所

Fs巴火力全開

呢個結果無人派 唔好咁啦

何以見得

佢真係好撚慘 現實廢柴
想係連登拿下存在感
又攞唔到俾人反屌
做人做到佢咁重刷好過啦

FS巴唔好jel住
等我安心d好嗎

點解要差啲

廢到

我都block 左佢唔記得咩事了

買左3.5b 見到個打靶仔炒單刀 都知仆街

吹未屌你

仲唔gel等幾時呀

洗撚理佢咩 呢d傻西一早block左睇都廢事睇
唔洗咁勞氣

+1

永遠唔會追得返條數

完 一句講晒
阿德抵撚死

搞緊移民無時間上
而家計劃推遲咗，咪又玩下，上嚟吹下水

23

Fs巴

我了 撐

珀斯張二連勝了

賭到移民

英國賭球協會

因場場場澳職都跟盤踢

輸左角球 但係睇到阿德班死黑鬼 輸波好撚爽

向前看

補時果陣?

想去美國，搞緊公司登証plan B先英國

全針諗住主客客主同主客其他是但買個都買錯 跟住睇好客盤又貪心買讓球主客和

呢條友有料 10連勝

我唔係成日係到覆都block左條撚樣佢一定好撚閪

唉好撚頹

真 上岸

跟實算

fs巴我愛你

好彩客cup到 追得番角大

千祈唔好分享個名唔係當你賣料冇面畀

直屌2串1 德乙半大瞓醒收錢算

上半場

見到啦佢自己出3.5大主盤

但之後買咗料要返客盤

嘈交啦屌你老母

70分鐘得1球
最後大波然半都算係咁

公平咩 點解唔開3.5b先

屌你老母臭閪白痴啲波難估到
場場玩cup

無啦而家玩細好多
老虎唔比玩咁大

買外賣幫到你高水2球大

愈亂愈好

係咁架啦 有輸有贏

開3.5b既d草皮邊個鋪呀

因麻出面做3球高水

呢啲盤成日開3球

Bought 3.5

今晚有德乙

條友今晚仲有場 我晚啲share比大家睇

見到2.5得1.48 3.5有成2.4都心g不妙

跟了

發現好多人針到唔見左

見大家咁好火

比場大家

0130

漢堡半和

財神你好 我了

唔撚賭澳狗啦屌你老母
啲盤難賭到
根本無得捉

屌你又半和

想問吓最後幾多個角球

me

6

無錢買料 下次有分享埋thx

咪借啲意事後啦

G持

中硬

呢期澳職d 盤最好捉喎

原來fs要客

佢唔出半和先係新聞

教我睇

巴打買咗乜？
我見冇即場所以小注算

感謝

想知咩網
Fs巴介唔介意講下

講撚到明 唔係我啲料
人地旺 只供參考 可選擇跟或唔跟
中既恭喜你贏 輸既自己諗

識波

2.5/3 3.5

收嗲嘅事後狗 之後咪又係輸返

0300

爛石

半和for sure

頭先邊個話啊德一定得

以後賭澳狗例飛主客客主算

2-2

你係咪有半和template
同火影 主入未template一樣

大唔到3.5一定睇到
10幾日前踢完 大到開7+ 初2.75
今場又開返2.75 尾盤升3球比高水你買
派錢咩

祝贏

亞洲盤點捉路

派？

唔好拎P牌仔同我比

你派

屌 仲未甩p

法國澳假呢排幾多客主/主客

夠半年未

買贏個邊

假肥頭先執唔少wor

Call隻靚雞慶祝

戒賭先

阿德主場全勝0失球
你去望下皇冠個盤自己分析

想知呢場外圍初盤做乜撚主讓半球

買左柏斯 好彩

你而家負定正

派未

今晚大賭算

負14k 未改得名住
而家買細左 固定500一注
仲搵緊工 未敢玩番1k

加油

You too

今晚有冇人支持國難隊

仲負緊數

想贏錢加大個m記餐

好耐冇食 但想食薯條 又唔想幫襯

call model都得
窮人先call G

想食咪食囉

自從白痴第一場中左半大之後
比佢撚足三場

幾時一齊去建興

你叫完外賣比我

kt又輸

渣架

買球拍

又話派 派condom定派愛滋

叫model 女星

？

派花榴

肯定有價位 啲女明星model 其實點會識倒有錢仔 根本唔同出身同層次 肯定有人搭路
話就話工作識 正常邊有人見面一次就交換電話
仲要工作期間點會有時間傾計

柏豬
柏豬是否澳職車路士

柏g班人識入波 車路士個班唔識

就叫澳職利物浦啦
都有紫色波衫

有六仔水未

乜撚野 人地柏斯和到車路士架

RIP

咩事

人都走咗。。。。唔好再講啦

波po走左幾多個
SG E神 新條 乃木

再對上大把

乃木會返來

再對上淨係知豉油同bill

幾時到你 咁撚多場半和中都冇撚中過

今晚點部署

你對家

想問下籃球打和 計唔計加時藍波真唔識

計 盤大小單雙 全部以完場比數作準

買細波都可以玩到補時

gg

dllm 又係kt

我冇買呢場 宜家上左廣東想4

老虎撚狗

啱啱買咗牙德想4

一齊死算

兩大榜首

169大，177大 奇蹟生還

kt 個矮仔有d料 狂飆3分

cba有木買

一哥

想問下馬會賭幾多先有一個優越錢

冇野了啱啱睇左原來計卡

邊場

原來2隊都32分

因為廣東上場贏左

木球賭

白卡了

你上左廣東 起碼唔係遼寧

南虎

本身想上埋 但走地盤去到第一節中段先出返黎 個陣睇唔岩冇要到

心水

如果覺得孟德嘅心水幫到大家
歡迎贊助支持！

一按即 PayMe！

巴打 如果我同你講呢場我都買左細
你會唔會屌鳩我
Sorry

過左數支持公主！

又係你

23分了

對唔撚住

仲有樣嘢 孟德發覺有部份人
係唔鍾意我去有Donate呢個行為
以前我覺得真係唔應該嘅
費事令到大家唔開心

但孤依家發覺咁咪違背咗
令我負天下人 莫天下人負我嘅宗旨
所以 Post 返條payme出來先
有冇人去撳都好 等佢哋嬲下豬都好

主公傻撚左

好驚班大帝又第四節做鳩我

仲有樣嘢 孟德發覺有部份人
係唔鍾意我去有Donate呢個行為
以前我覺得真係唔應該嘅
費事令到大家唔開心

但孤依家發覺咁咪違背咗
令我負天下人 莫天下人負我嘅宗旨
所以 Post 返條payme出來先
有冇人去撳都好 等佢哋嬲下豬都好

主公又忍辱負重

十幾分就話 二十幾 崩硬掛

60上了209大
山東245小

30幾

崩

有冇連中嗰條友心水係入面

媽媽我又上鏡

主公我愛你

扮到好在乎咁

呢三條都係參考佢

支持你打主公

大家準備好未？

聽日賭仔馬拉松！

Hi主公，唔係在意你呀，係笑尻你咋

過埋今晚先

主公可以unblock我未？我係李知恩

donate

慘死

有冇引戰牛

0100 國家隊召集

個個已經死左

細波

冇乜人

1

1001派我

992

993

994

1001係狗

成班仆街

今次我